我覺得輸咗

新嗰首警察歌好聽到無限loop
連黃到金嘅我都咁覺得
其他偽黃就更加難抵抗

我唔想輸

黃圈無新歌啦？